[Plan] 比啲時間組織下同訂武器

大家好明顯都嬲到冇哂理智!!唔緊要，因為我都差唔多!!但比啲時間訂製下武器，同埋plan下要攻打邊到，得唔得?因為好明顯要打杖，打到入十八鄉

必誅目標:14K，勝和老大龍頭，何君堯呢條仆街